[BL]召喚腐男腐女hehe!!!!咩都好啦鍾意男男真愛請進討論區 (16)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

留明

每次就爆po時，就唔敢出聲
好似玩獎門人數字波咁

好強呀養咁多隻

頭先明明好熱鬧人呢

屌我都有同感會突然好緊張
好好笑

o岩o岩先追完post
你地會唔會吹得快左d

好想比貓貓圍住

極度懷疑媽咪係連登仔 成日發動連登技能執貓

我得兩個主子

而家有ko b你開po會好過之前

全部執返嚟架，好有愛心

所以一直好驚同肥婆玩
雖然有啲肥婆好斯文

2隻
橙貓先仆街我我最錫係佢

肥婆個格又衰既話，係可以比普通衰人更賤

佢就知你最錫佢所以咁仆街

貓貓好幸福呀！

我啱啱出嚟做嘢嗰時都試過俾佢哋蝦到要辭職避佢哋
俾著而家即刻打開本高h bl當聖經咁對住佢哋

叫我

極少數係正常

快速留名

返工都蝦人
所以無時無刻提醒自己唔好變肥婆

閱巴最近好少留言

閱巴不嬲都好少留言(好似係)

嗚呀不行了

佢之前成日留言想sm

呢度得奈巴可以同佢sm

同蜘蛛俠生左一大堆bb

蜘蛛仔好萌

成堆蜘蛛bb好萌

奈閱奈同蕉杉蕉係呢度嘅cp

屌 gay扮questioning呃直撚含

笑到痴線
明明就係gay

笑死我
有個巴打話定時定候都會同"兄弟"玩jj 但唔係gay

突破盲腸

屌，好好笑
係假膠玩野定hehe扮直玩野

因為養貓可以有得hehe
我是來留名的

好sweet呀

感情好好呀

大家好，我係多蝻侵侵

不知幾健康

做乜冇改字

開sem好忙

好想瘋狂搓佢個頭

真人真事鬼故

靈異po都可以笑到痴線

終於承認佢哋係蝻亞狗

閃死我尼條單身貓奴

最緊要hehe多D

侵巴 你好

搞到變咗寵物台

多元bl post

有book report, 我叫肉丸幫我做
不過都有大量文要睇

等放工等成世

仲有18mins
要去幾轉次所先夠鐘

肉丸唔肯放工我係中環做街友

睇啲留言好好笑抖吓俾人屌老母

仲有黑鬼嗰個都好好笑

最尾結局原來係咁
啲留言真係好好笑

絲打好鍾意佢地cp咁啵

Death pool x spider man依個cp幾好食
Iron man 好慈母feel

唔係特別萌佢哋 但覺得好得意

咁快又爆post
留個名先
哩個係我嘅寫照

同佢講 再唔收工 我去重支慶大廈食咖喱

不得了

原來侵侵係係香港架
我以為係外國

啲留言真係好好笑

絲打 仲有無呀?

好cute

下年佢就係外國做企街(已被肉丸賣落火坑)

依張圖明明入面個3個是但揀2個都係cp黎

呢啲甜圖可遇不可求 好少有畫得正

我萌尼對多D

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩
個眼神見到佢咁陶醉既表情我都雙眼發晒光呀
依個小朋友有前途

原來89年叔叔黎

佢陶醉得好明顯佢係咪hehe嚟?
深情嘅眼神好正

89年都係28姐對住Hugh都係小朋友嚟
咪住奈巴叫佢做叔叔?唔通你好細個?

唔似啵

somewhere between 28 & 肉丸

係真愛

我係阿姨

28歲都叫叔叔
咁48歲咪已經係爺爺

印象中靜水邊應該有好多文都有寫追求過程

死啦 半點都差唔多係叔叔

好靚仔呀
我都成日好似佢咁望住D靚仔

ko 萌點好多

《星海》、《所謂青梅竹馬》、《爺們兒》
《我懷念的》、《不要以為化了妝我就認不出你》
《你的背好白好瘦》、《歲月間》
(太多唔太記得，得閒再搵返D文睇睇)
仲有漫漫何其多嘅《想起我叫什麼了嗎》

化妝同背好白好瘦個本都係超短篇，好快睇完

我寫寫下論文硬左,
係咪表示我對知識充滿熱情 ?

學霸

我以為你仲細過侵仔

24

仲好young

咁多位叔叔 嬸嬸 你地好
奈b子 今年歲8
(智商)

屌字都唔識打 仲讀緊bb班

侵侵侵 侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

薯餅?

侵叔叔 半點叔

おやすみなさい

叫到老晒 冇人要點算

おやすみ~

智商8歲?

又有得落街食薯餅啦

睇唔到原來你已經藍字咗

我都準備去食薯餅

一朝早起身 隔離屋就屌自己老母
ps. 佢好似有躁狂症

但我已經食左早餐

你食完早餐再落食街薯餅?

唔屌人老母屌自己老母?躁狂得嚟都算有禮貌

黐那線十月都嚟緊仲咁熱仲要咁早都咁熱

佢已經唔係第一次出走廊發顛

好驚佢會斬人
btw E+隔離屋靜哂

所以冇得食薯餅

唔好同佢有眼神接觸 通常一對望咗就會指住你嚟鬧

等我食埋你嗰份

我尋晚食左宵夜到而家都仲好飽..

食薯餅~
侵侵侵~ 食薯餅~
侵侵侵~
侵侵侵~ 食薯餅~
侵侵侵~ 食薯餅~ 食薯餅~
侵侵侵~ 侵侵侵~

侵侵好恐怖

為什麼 ?

佢冇得食薯餅傻咗

我冇

薯餅左咁多日
我都冇得食薯餅

薯餅薯餅~侵侵侵!
薯餅薯餅~侵侵侵!
薯餅薯餅~侵侵侵!
薯餅薯餅~侵侵侵!
薯餅薯餅~侵侵侵!
薯餅薯餅~侵侵侵!
薯餅薯餅~侵侵侵!
薯餅薯餅~侵侵侵!

齊齊加入薯餅大軍夾包食一流

薯餅夾薯餅

點解出走廊發癲都冇人投訴？

仲以為亂碼

驚就打電話報警話隔籬屋好嘈驚出事叫差佬上嚟睇

好似話今個星期尾會有東北季候風吹過嚟
其實已經涼左少少，但呢幾日唔知係咪又有台風所以熱熱地

熱到情緒有問題

係熱到想斬人
房部冷氣仲要呢個時候壞埋
琴晚熱醒

返埋聽日就放3日啦 好想快d放假

有無人投訴我就唔知
不過香港人...算啦

我都返左學校
睇下之後佢會點再算

三日月變左受

到時真係癲起上嚟斬人，隔離左右變晒做兇宅真係多得佢唔少

入嚟啪蜘蛛俠

deadpool同蜘蛛俠同人漫好萌

之前被雷到喊，而家終於有時間搵返D黃黑本出嚟炸你地

黑子真係萬用插
配邊個都講得通

咁靚仔個個爭住錫

咩嚟架

玩得好癲

在場嘅女女應該99.9係腐女

黑子配邊個都萌，包括小桃

侵侵侵侵

會

侵侵換邊部？

兩部都X, 情侶裝

換左8會後悔

嘩，有d會捧住佢塊面嚟錫

有個欲求不滿大叔錫咗三次好好笑

係 拎朋友部7玩之後.....所以唔好換8 好想要x

好想舌吻同佢

x出完會爆發搶電話潮
之後新聞頭條 本地廢青偕同外藉友人疑被南亞賊人搶去iphone x及禁錮輪姦72小時

主角嘛～
Btw黃黑
當年我都ok萌赤黑嘅～但係都係黃黑正
赤仔就番翻比我小紫啦

用緊6嘅表示想換6s/7多dd

請指教
見你地有D有灰色highlight住既?
定我手機問題?

黃瀨係小黑子痴漢嚟

其他格式最底隱藏內容

果個係login會員先睇到

ff水母在hehe

點解我睇唔明你依句嘅..？

點睇㗎?

我都係

明白

ok 嚇死我

邊到
唔好介意我講嘢1999

腦補
今日op唔多人
但大陸人真喺好鍾意貼住人黎排隊

其實奇蹟同小黑子關係原本就唔錯呀...
赤司都好重視小黑子
所以僕赤先會係洛山搵黛先輩去代替小黑子呀
小青峰就更加唔洗講啦
紫原同小黑子係美味棒嘅話題上好夾
翠翠係傲嬌呀 佢話佢同小黑子唔夾就即係...
小桃鐘意小黑子就肯定關係好架啦
只不過後來....

佢哋最鍾意貼吓貼吓跟住打埋尖
試過一次

又逼又熱
我唔慣同人有身體接觸
打尖就無 但貼埋黎好嘔心

汗疊汗太離譜下次客氣啲同佢哋講

入黎蝦你地

跪求輕薄侵侵

打你 (大力拍頭)

幫你地拍片

今晚食月餅 有兩盒咁多

摑你 (大力兜巴星)

奈b子同侵仔互摑應該幾好J

肉丸真係訂上癮兩個人訂兩盒
咩月餅

美心
一盒白蓮蓉, 個黃佢會掉左佢
一盒冰皮

我先係負責蝦人個個

有朋友喺到既會出聲
今日得自己一丁友去費時佢地打我 (佢地跟團嗰隻

冰皮

你椏起個手㬹等佢咪貼過嚟

教你一招
質佢食個五仁月餅 一路質一路摑
自此佢就會有月餅恐懼症 下年過無月餅中秋不是夢

絲打有冇玩跳樓機

下，掉個黃
連黃先好食，如果個黃靚既話，但好多時個黃都係硬堀堀唔好食

五仁真係好難食
肉丸應該未食過

下次去一定用

我唔敢玩
我頂盡玩到海賊船
過山車都唔敢…好癈

買個比佢食

應該冇嘢挑到佢機難食到

我都唔敢玩過山車 極度畏高

冰皮都可以當和菓子食
蓮蓉真係一個拎黎做樣就夠

我主要睇水母同企鵝

金華火腿五仁…
食到黑人????圖

我都係唔敢玩

次次食都唔會改變到佢難食既味道

切一舊仔一野啪落佢個口度，然後幫佢拍片

然後剩低我d佢又逼我食

札起佢 滴住蠟大聲話
食呀 你同我食晒佢呀 食唔晒又同我訂
之後用白蓮落封佢屎眼

黐線

侵仔太霖 比我屌到佢上天花
蓮蓉月真係太可怕…

比樓下看更食, 早更一個夜更一個 清潔阿嬸一個

上次盤菜又係食左成個幾星期

肉丸會唔會鬧你送走晒啲月餅?

or 榨汁灌肉丸飲

下，乜肉丸對你咁衰架

封菊花做乜

係咪主要你食晒

點解係拎完部7玩之後就唔換8？
X真係太貴，唔想用呢個價錢買電話
雖然舊機換新機可以減到千零蚊

侵侵肉丸一人一部

真係要出聲話佢地，佢地先肯排隊

過山車唔恐怖，海盜船先恐怖喎

我反而唔鍾意食黃，但鍾意食蓮蓉
點解會有五仁月餅呢樣野存在

唔係 一齊食

反正佢食唔哂

我好慘

喺 喺咪離心力大 所以恐怖?
我印象中好似無坐過過山車
一直唔敢坐

佢地有排 喺排得貼咗D同嘈咗D姐

我5s換8
7同8 其實都幾似
買7仲平d
但x大改...
只怪一時唔理智

唔食雪糕月餅以外既月餅 全部都好難食

雪糕月餅好搵笨

其實係 以同樣價錢 買盒雪糕仲好

所以 唔會特登買

我寧願用啲錢all in雪糕糯米糍

我愛奇蹟我愛帝光
我睇ova同last game奇蹟再一齊打波睇到喊

雪糕糯米糍果個POST

點解黃瀨咁暖

雪糕月餅根本搵笨

小黑子

我都係
黑籃EVENT2見到賢章終於真係喊，我都想喊埋一份

如果覺得charlie alliston個人格魅力好正算唔算變態

我都係最鐘意帝光篇~
帝光篇原作長好多
而且大家都畫得好童顏 赤仔塊面好軟好想摸
Last game 出漫畫o個陣淨係追到出場
依家有資源啦？得閒想睇翻

銀土..？

奇蹟係最强嫁
Last game出咗資源啦，有一幕青黃一齊夾攻睇到我超激動

佢哋啲歌好甜
給你宇宙我loop咗好耐

月島 螢 乖僻小腹黑 男神

佢哋首給你宇宙咁紅
只有我不能的戀愛，Chocolate都好好聽

有冇人睇過《就是不去死》？
暫時睇覺得呢本唔係BL都會好睇
當然係BL就更好睇

見你地講 又點少得尼cp

得果千零蚊，唔好換，當多部手機用或比屋企人好過啦

冇呀，呢本bg？

好正呀個畫風！

我覺得佢哋肯排隊已經算好

雪糕月餅真係月餅嚟咩

同脆皮雪條有咩分別

all黑我都ok架，不過最鍾意黃黑其次係赤黑

BL
作者話係從死神來了得到靈感
所以裡面D角色死法都好死神來了
唔虐， 死個D角色唔係重要角色
暫時

仲未完 暫時不了
但死神來了唔係套戲？駛唔駛好熟套戲先會睇得明

都唔諗住換，除非真係壞
6S成日聽唔到聲，好似幾多6S用家都有呢個問題

呢對係咩cp

完咗好耐喇，係我而家先睇
唔會唔明，不過死法好誇張但現實中又真係有發生，但唔會咁多個人連住尼

好傳神

雪糕月餅=脆皮雪條
冰皮月餅=雪米糍

可以係7仔慶中秋

壞既時候可能已經出9，到時買8又可以平多d

ALL黑但最萌黃黑其次赤黑青黑
黃瀨咁痴漢唔支持佢同小黑子一齊會覺得佢好慘

今年都係食美心流沙奶黃，你一係就叫肉丸買呢個，呢個真係好食，比支那人知道左呢隻月餅搞到之前有一排斷市

冇9，X已經係10
我驚部電話捱唔到下年9月
但出7+又好似又傻仔，8又話同7冇咩分別
但要拎差唔多9千買電話我又覺得好唔值

今日去拎左啦 唔買啦
話咁快送左個比看更, 我話我食左

黃黑係真係有少少bl成份，其他cp頂多係腦補ff嚟，所以黃黑

搞咩有咁多月餅

咁捱唔到下年九月，一於買七啦，平多d，而且手機d功能反正都用唔曬，追唔追最新都無乜分別啦用的時候

其實睇漫畫個陣覺得黃黑超萌但唔覺得賣腐
動畫就真係幾腐下
唔知係咪因為睇漫畫腦補得唔夠勁

肉丸喪買

佢比錢買, 頭先同佢一人一半食左個
而加傳統個d得返兩個

你咁大食一陣佢買多幾盒五仁仲有肥豬肉月餅

佢覺得好冇食

佢連我燒衣個d紙扎都玩一餐
d長貴人圓貴人

佢應該唔識買五仁，頂多買多幾盒傳統月餅

其實係驚換咗7之後IOS好快唔受7玩
D功能6S我已經覺得好夠，但就係衰在成日聽唔到聲同有D LAG
頂用咗APPLE咁多年真係好少會LAG

佢要搵隻細匙羹挖乾淨d蛋黃先食
佢鍾意蓮蓉

肉丸嫂你老公肉丸好萌好QQ呀

肉丸有冇試過五仁？

嘩屌，乜apple咁狗既

我係餅店職員我實老點佢買五仁

外國人真係好鍾意衣紙

印象中應該冇

肉丸平時係咪同人講廣東話

佢知道有唔同用途之後逐張拎起黎問依張係乜

係

提佢係街唔好亂執野
利是封呀符呀畫呀

佢會唔會買燈籠

想像中既侵仔

我悉心教導下佢叻左好多了
摺元寶摺得幾靚

紫原冰室

係佢眼中我應該係咁

煲蠟放火bbq燒氣樽營火跳波伊舞
住荒山野嶺既好處

好耐之前佢研究過之後就擺埋一邊

好多外國人買嚟做手信，真係百無禁忌

曾經有張冥通係銀包

之前7出個陣，我記得IOS系統升級冇5S份
我而家買7可能玩兩年就冇得update

傍身呀？

我整估佢 想佢比華人同事恥笑
最後乜事都冇發生, 我拎返出黎

個名好熟邊部動漫

點解依家無

擺左個幾禮拜都冇反應, 我自己拎返出黎

其實我唔係好鍾意手機升級，升完手機會好易hang

你整古佢佢會唔會嬲

今晚ko b唔見左既！？係咪瞓左覺

唔係話唔兼容咩
用到3年嘅話就可以諗諗

自膠
黑子

黑籃
冰室美人

佢由頭到尾都唔知發生咩事

佢個時都唔知咩事, 之後又冇再提起過

冇錯

你不如試下買d漢服比佢著

你係逼唔到佢著柒衫的

著到好似射鵰個郭靖咁，佢可能會鍾意

唔係喎，強國歷史古裝劇入面果d衫好靚架喎

佢應該唔肯 但萬聖節問下無妨

佢成日過郭靖可愛

唔知佢講"cute"係解靚仔定可愛

萬聖節
我瞓啦，侵巴都早d瞓

我好快會瞓到永遠

反正意思就係起痰

出咗去玩？

問題係, 郭靖唔算真係好高汁

大陸靚仔多, 冇幾個岩我

大陸靚人係幾多，但好多都柒味濃
係去韓國包裝過個啲會好啲

中韓靚仔多, 冇幾個岩我

南亞有廣度, 但英國有深度 唔同j法

你落佢降頭咩

侵仔自爆
仲成日扮低汁
肉丸覺得屌得過+侵仔覺得普通
姐係你超碼高汁過郭靖(至少你自己咁覺得)

真㗎?呢個真係笑咗

琴晚好早瞓咗了

KO B早

今日決定真係要食薯餅!!!!!

侵仔又是亂講嘢

半仔

食咗兩日表示暫時唔想再食

原來有啲中秋版公仔

薯餅薯餅!

想問下大家第一次約會 會去邊....
黃昏時間 諗黎諗去都係淨係得海灘

sorry 我應該答黑子籃球

半點搵到你嘅忠犬攻喇?恭喜
行海傍會唔會就腳啲?

第一次約會 未算真係confirm...
海傍冇得靜靜雞拖手同kiss

嗚呀同得你約會都坐定粒六
一陣有連登仔開po 突發多圖!發現hehe當街拖攬錫

deadpool同蜘蛛俠嘅同人真係好萌

agger

係我膠姐
我認唔到紫原攬住果個係黑子又唔記得紫原個名

第一次約會就拖手同kiss會唔會快左D，定係gay圈習慣係咁快

我都唔知 直既唔會咁嫁咩....

講到好似蝻亞同英國level一樣咁

證明肉丸眼光係正常，有d鬼佬硬係鍾意d樣衰亞洲人

唔會架喎，多數係約會過唔少次相處過一段時間先正式一齊拍拖先會拖手，kiss就要再過多陣

冇經驗 好驚好緊張

巴打 紫原抱住喺冰室呀
我知佢唔夠黑子咁紅

最緊要你同佢而家去到咩位先 大家都已經好有嘢嘅第一次kiss都唔出奇嘅
不過半點記得唔好咁猴擒

半點你個死仔包成日話冇人要
點知咁快又有個

跳芭蕾舞既男仔真係正到爆

屌你 我知你想講乜

d著校服既南亞中學雞真係好多好正

俄羅斯有個好紅嘅芭蕾舞蹈員好正

明明頭先都冇諗起你 你一咁講就諗起

我係低汁

hajime d片都係好癲
不過知道佢食女玩女就冇再follow

好正又好笑 紅衫嗰個幾得意

成日覺得啲㗎仔個個都係咁 對感情好兒戲

屌，你誤會我，我話得肉丸眼光正常，咁佢揀你，姐係你唔係果d樣衰亞洲人囉

同女出冇可咩能 當然結果因應你既外貌同身家而改變
男好似只要唔係同sex有關就ok
kiss/拖/抱都冇問題 好似係

我都覺
明明細個睇D少女漫畫好深情咁款，但現實完全唔係個回事

初初真係仆晒街
而家好似又冇事？
過百萬個訂閱，都應該有一半係腦殘粉

呢條友係乜水嚟？

係google搵hajime應該有佢d新聞，日本好出名嘅youtuber
之前食女事件連登都有講
旭b分享個條片即係琴日睇到要同100個男人kiss嘅youtuber，叫mahoto
d片幾好睇，希望佢唔好有玩仔玩女事件發生

連大胃王都比佢食到
正宗賤男，仲要條道歉片唔比人留言

崩口人忌崩口碗

你連直既都食到喎，好難信你低汁

要睇下咩片，有d大部份都會睇得明
唔明就唯有靠估或者去查

茶b原來識日文 好勁呀
你學咗幾耐?

好勁呀！
你有冇出去學過架？

嘩屌真㗎? 好賤

明明瘋狂連環食仔仔都話自己低汁

冇留意學咗幾多年
其實日常用語來來去去都係個d，睇得多聽得多好快上手
例如就算好似黑籃講籃球相關，但睇得多都會記得個d用語係咩
不過要做到怪奇物語po個樓主咁勁翻譯到全篇故事就真係做唔到

自學，我開始考慮出唔出去學
想學到可以翻譯
我而家聽講睇三樣都ok，但寫真係唔得
睇嘅話有d漢字會唔識讀，除非有日語拼音或者問朋友
所以話係咪真係識日文其實都唔算

其實侵侵係肌肉型定普通身材？

明望？

冰室美人都紅嫁
佢同紫原火神都係cp

其實雙程男主角都幾靚仔 攻受分明 好似漫畫走出嚟咁

普通 肉丸開始有肌肉

自學我覺得啲人自學一種語言好犀利
識聽識講已經好勁

我諗侵仔應該唔係肌肉型 好違和

點解你對同男既第一次約會點相處好似咁熟既

係呀 呢對cp好正

好整容樣

鬼佬身型練起肌肉嚟講係靚過亞洲人

茶b好勁自學

個受真係幾整容feel 不過佢個樣好少女

點解啲emoji會變咗一堆字嘅?

最喜歡Marlon Teixeira個隻
依隻反而亞洲人先多

靚仔亞洲人都食到
一係肉丸極度靚仔
靚仔到可以cover到侵侵既低汁
一係就係侵仔高汁到喊
鬼佬靚仔爭住屌

我覺得識聽識講超勁
去學其實都好，最重要係因為本身你有興趣
出去學可以有系統d，同埋可以同人交流下

個樣好似整到有d假

半點同佢 未見過面交換過相 tg私聊左一個星期左右
傾左3日電話 尋日佢電話表白左
成件事有d兒戲 但半點好感動

都有D日本朋友
不過用文字交流我得個睇字，要覆返人真係用幾耐時間下
但唔知去邊度學好，唔好拖長嚟讀，又驚個導師教得唔好
有FD中過伏

同微博P圖網紅冇咩分別

你小心D唔好比人呃

雖然話咩都唔好做
但半點都係洗定個八月十五 修理完個後花園著返條性感但唔淫賤既靚底底出街好d dom的話都帶定啦 當波吹都好
lube就睇個人體質啦 腸汁夠多可以無視
去之前幾日食清d

打字真係好難…一個一個音咁打
打完人地已經轉左3個topic

奈巴又係識日文？

咳 半點接受唔到一開波就....
我後面個處起碼應該3個月先會交出去

如果見面當日佢話想爆你菊你會點回應?

應該唔係咁既人
騙財半點好醒目 分得出
騙色 佢又正過半點好多

唔會 唔比

硬係覺得奈巴對男男嘅事情都好在行

支持半點菊花拍拖滿三個月先交出去

我都覺

明明打嘅讀音係啱，但出唔到個字
GOOGLE搵先知打發錯誤

嗚呀
半點好驚

最驚係佢唔乾淨唔知有冇咩病

收工後輕輕一推

口裡說不

半點個菊花好珍貴 記得要好好保護
搞清楚佢係1定0未 一陣撞號
佢係咪同你一樣大?

三點幾收工，唔通係老師？

真係咁花心嘅咩 雖然對日本人冇乜幻想
近排睇排球少年 d日文差一點就完全唔同意思 真係好難
又有羅馬拼音，又有日文字，勁亂

唔洗驚，堅持唔比，下定決心就一定會做到

佢1黎 細我兩年 年下攻

半點真人一定好萌佢會唔會霸王硬上弓
一陣淨係錫吓你都腳仔軟

年下
佢係咩性格架？

咁早收工嘅

唔好上佢屋企就得

咩事，點解我係咁出亂碼既係咪得我係咁

唔喺啦 無咁高學歷
做教師點會推bl

年下攻
我關心佢係咩外型好啲
高唔高汁?

我都係呀

半點覺得自己唔萌
應該唔會 掛
淨係錫錫都已經

點解老師唔推得，我知腐女都係老師嚟

可能好多老師都有睇
人不可貌相

agger，得閒同d學生一齊交流

高汁
肌肉..又未去到超大隻 矮過我少少

係咪用apps版 未更新

嗚呀高汁仔仔
你幾高同咩身型?

有冇話似咩邊位男藝人咁？

腹黑 成日蝦我
表白完好似變變地忠犬

睇得多聽得多慣咗就會明
我有FD自學到識翻譯，不過佢真係天才

半點幾時見仔仔?我哋幫你集氣求愛成功

我176 小小肥

我有幾個做老師嘅FD都係腐女

雨B係咪冇UPDATE連登？

bb班程度都冇

陳冠希

今晚

見過全盛時期陳冠希真人
瘦到成條柴咁
不過真係幾靚仔

pt嘛

齊來估下半點巴拍拖之後仲會唔會成日上嚟

不得了
好可愛
腹黑忠犬攻
半點係咪呆萌受

因住腐埋班學生呀

聽得多見得多真係會對人冇信心
你個fd好有語言天份

一定會

喺我就會傳埋教
等多D學生變腐男腐女

我係痴呆受

我而家已經不斷ff

總有d撚樣係唔識扮識咩話題都講一大輪
咩叫人面獸心，我就係呢種人喇

我d朋友得2~3個睇 仲要無咩交流

痴漢

好萌呀 腹黑配呆萌

使唔使咁謙先係咁自嘲

琴棋書畫全部都得，棋畫語言都係自學
睇多D綜藝節目會進步得好快
睇漫畫先睇生肉，再睇熟肉

奈巴

係，乜連登個app又更新左咩

依家d小學生識既野仲多仲開放

同我哋交流啦 講咩都實中我哋某一個萌點
我係重口味代表

加油

咁好靚仔喎
希望半點蜜運成功

又追完post
講起教壞人
搞到我諗起上星期上上下堂同個fd吹水
講到暗殺教室
然後佢(男嘅 唔係腐男)無啦啦爆左句佢覺得個渚唔似男仔 似業嘅女朋友多d
當時我聽到真係好細聲咁爆左句o岩呀業渚官配黎
之後同一個腐女fd講起依件事
佢問我點解唔教壞佢
最好係教一個普通男仔fd依d野啦

係呀，你亂碼個D全部係中秋ICON

好想做呢種人
是旦俾我識一樣就好
茶b你個名俾我嘅感覺都係好有氣質嗰啲

腐女就梗係要同學生傳教啦

嘩似希哥? 突然有啲擔心
咁希望個格唔似佢
呢個世界有冇菊花貞操鎖㗎

好可惜

下。。。即係fb都要del d腐女過既痕跡？

咪就係，識扮唔識

尼到好好吹呀
其實我好鍾意睇絲打你po D圖

個格好好 好擔心我
接受左我黑歷史
菊花貞操鎖點去廁所

我覺得95打後d人唔洗教都好易壞

應該乘機傳佢教

業好正

如果樣似希哥但係係忠犬就正
但我覺得無論男男男女如果第一次見就咀會有d快

有中秋icon，竟然

佢拍過幾多次拖？

係咪up左就有中秋icon？
但我都睇到好多亂碼

成日同男仔FD傳教，但佢地叫我回頭是岸

我喺貼吧見到有個中一香港腐女話自己小學已經睇櫻日既威脅

好驚忍唔住 太sweet...

1次

屌，回頭是岸

依種唔算腐
而係直接衝擊佢既價值觀
面對扶他/偽娘下面個頭會感到十分混亂

嘩，正呀
半點加油，咪放過，拍過一次可能好純情，你記住都要矜持D唔好太心急

咁又係 情到濃時 好難
一係你做主導
但又可能驚會嚇親佢

我都想做呢種人，真係好犀利，教下人彈琴捉棋翻譯同畫封面都搵到食
最重要係有興趣
我得個名有氣質

冇 但可以用另類方法
肚柯 著阿婆底底之類提自己

知道

出門之前去晒佢啦
正常dating都唔會中途開大玩咁大啦

係呀
我初時都唔知，用電腦睇係睇到中秋ICON
但電話唔得，UP咗之後就睇到

半點怕醜仔
應該唔會做主導
同左佢講要主動d

o岩呀
當時業渚好有赤黑feel

我又唔係傳教士
而我嘅原則係對住唔係腐物嘅人唔會同佢地講bl嘅話題
雖然我d fd十個有九個都知我係腐女

正式拍拖1次

咁佢應該識做
加上佢係表白先
主動性就唔駛擔心
但係個人意見要力保菊花先

奈巴你真係好鬼抵死

唔會嫁
不過就算係 我都一樣咁愛佢

以半點既定力 一定保得住

其實覺得自己好廢
咁大個人，冇目標又冇技能
日日返工放工，完。

多謝欣賞

半點你而家有忠犬可以期待下
我真係 頹到冇得救

你之前話有啲sad嗰個就係佢?
性格好就正喇仲要又靚仔

我係用到中秋icon 但如果quote咗啲icon就變亂碼

留明等半點匯報

係
唔好讚壞佢

或者食多舊蕃薯放多啲臭屁嚇窒對手保住個小菊菊

係咪要灌定腸預防萬一?

女仔要拍拖真心唔難
身邊各種
無論性格*極品*
身材極品
樣貌極品
以上係3個人黎
都有人要 其中一個今年結埋婚

半點唔使驚 佢接受你黑歷史佢應該唔會玩你

好衰 嚇到唔要我點算

其實好多人都係咁，所以冇乜所謂啦，得閒睇bl就好開心

我乜柒中秋icon都睇唔到

半點黑歷史多但仲係處男咁都唔得好黑姐

半點只係話後面處
上面

興趣技能目標慢慢搵啦，我都係慢慢搵先搵到啱自己嘅
不過我本身都幾多興趣

分享下

半點巴你諗多左啦
腐女是原罪
港女是原罪
毒l是原罪呀

半點遲下會唔會反攻

衰在我唔喺教師 無得傳教

三年前 高登gay post網友 話好悶
搵我上去佢屋企打機
之後比佢摸下就..叫我用口幫佢
以為搵到真愛
點個當晚就不讀不回我
原來我只係洩慾工具
忍心block晒所有聯絡方式

接受唔到 我係黑子類

睇bl算係持續左好耐嘅興趣
但有時候見到d朋友為左自己目標努力，知道自己想點，就不免會灰

我唔了解00打後既人

茶b平時鍾意做咩架
其實都有d事有興趣 但冇好好礸研落去

佢後面都係處喎，好吸引喎

半點真係要帶眼識人
呢個世界其實好多衰人

聽你咁講又

咁你都訂返個見目標，或者搵樣技能一直學落去

所以我成日覺得你好純好易比人呃
你今次真係睇清楚先

feel到好有心推po

下 點解我做咗廿幾年人都無人要 (單慣咗無咩嘢既

連bam圖都貼

好

腐女好過港女

單慣左真係冇乜嘢，異性情侶係閃唔到我
同性情侶麻煩閃多D

有d腐女都可以係港女嚟

平時鍾意睇書動漫劇集日綜研究下茶藝畫畫留意美容化妝嘅野
最近想學書法水墨畫陶瓷同埋日文，之前學咗一陣法文同意大利文就放棄咗
我好多野都想學但好多時學學下冇咩自信同埋覺得學完冇咩用就放棄

嗚呀
今次沉晒船 我都有表白返

其實想學野，不過

自學啦，我都係自學
雖然半桶水

都唔係好黑姐
相同情節都聽唔少
男女都有

我仲幾鍾意聽人講感情嘢~好多故事咁增加我見識

我認識D朋友喺腐女 但唔港女的

其實我都好鐘意 但身邊朋友唔會講

茶b嘅興趣都好有氣質
之前學過少少書法 得閒拎返出黎寫下

他強任他強，清風拂山崗；他橫任他橫，明月照大江

可能想低調D掛
加上我做慣樹洞 所以我好樂意聽

首詩好正

你咁快用個L word好似有d危
你催眠左自己當佢係雞係公厠先
做定個心理建設好d
唔會太chur嚇退人
又唔會太上心

咁你唔好諗咁多，身體好返先再諗其他野
有冇食下D營養補充品呀？呢d都對身體好好架

我D FD鍾意同我講，聽得多就對拍拖呢D冇咩興趣
雖然有SWEET嘅時候，但一到嗌交偷食情淡分手就覺得既然最後搞到咁麻煩咁一開始做咩要一齊
可以宅係屋企做鍾意嘅野其實好幸福

真係極低調 連ig一張相都唔會po

你上多d兩登就得，成日有人喺兩燈po感情糾紛

但都半桶水要攞命
所以真係好想認認真真繼續落去唔好放棄
寫書法可以訓練到耐性，但我冇

雖然喺難頂 但又唔想因為孤單 是但搵個伴

我聽人講過話有個腐女又係港女既人好難頂

同閱巴傾多D計交流下你哋腐男SM心得

其實唔係好嚴重，行得走得
營養品要問下先 而家食緊嗰啲都想死

奈閱王道

堅持真係最難

暫時識既腐女性格特別好

鎮樓cp

宅喺屋企真喺世界級

食魚油 omega3 dha epa呢d一定好，唔想食維他命呢D就平時食多D菜水果，呢D補充得夠，都會好瞓D，皮膚都冇咁易爆瘡

但佢哋兩個好怕醜，冇乜點交流

俾我都唔會po
我d朋友都無咩點po另一伴出黎
頂多影嘢食話喺撐枱腳

嗰D好痴線咁

咁我好彩認識到D正常既女仔

獨B係咪成日返凌晨工？
傷身呀

可能男睇既角度唔同
我覺得你知自己做咩就ok
千人斬萬人斬都大有人在
好難介定話好定唔好
當然np gh gb之類我就唔知點評價

非常非常正常 理智有想法
講野思維有條理
好容易分

所以半點好黑 有時接受唔到自己係咁
但又好寂寞 好驚另一半接受唔到
Np gh gb係咩黎

好衰架咁話人

因為你地 我而家晚晚追po 搞到好夜訓
（賴得就賴 ）

接受唔到你約炮?
同落老蘭有咩唔同

而家唔係好需要返住 係自己夜訓

點解咁似宗介

奈巴係咪改左名？ 我認人有困難

好靚仔
閱巴上水了

其實兩樣野冇關嘅
大把香港女仔唔港女啦
亦都大把其他國籍嘅女仔港女性格啦
Btw原來依個post嘅apink粉絲係絲黎

曼加拉效應 好似係

頂你

靚仔

我似巴打咩?
btw我勁鍾意瓏隊的

因為apink極多男飯呀 所以唔知有女飯
其實我對cube同其下d子公司嘅藝人印象都麻麻
Apink我係有聽歌 但唔係好對到佢地邊個打邊個
當然門面同恩地我係認到嘅

點解麻麻既?
Apink算少負面新聞
好彩姖地走得快 cube真喺

茶b而家好返未
其實有病真係好麻煩，身體健康真係好重要

其實係cube嘅問題啦
我睇住4minutes 出道
睇到佢地比beast過左頭之後淨係捧弦雅已經

喺囉~身體要緊

o岩呀～
休息多d呀～

agger 唔係想像中咁黑

你都好開放喎
我覺得d hehe np你應該都岩

奈巴好勁，我淨係識np

4mins真喺慘

你試下食維他命A或者Beta胡蘿蔔素，幾有效，我食完後鼻敏感好左，如果皮膚濕疹就飲冷壓初榨亞麻籽油，生既撈沙律或就咁飲，一湯匙

我覺得4minutes啲歌好正

希望奈閱cp可以多D交流

唔鍾意食維他命A同胡蘿蔔素，可以改食炒胡蘿蔔每日半條

好返喇
病過之後就知道身體健康最重要

多謝雨b 你好有研究
但胡蘿蔔真係麻麻地
我都有聽過亞麻籽油好似有效咁

佢地真係怕怕醜醜

奈巴閱巴表示 你哋班腐女係咪黐線

旭熙b 你之前嗰啲lockscreen圖仲有冇第個款?整多兩張嚟j吓

咁就好啦

我其中一樣興趣係研究下食咩健康D
亞麻籽油撈攪拌左既茅屋芝士食會比就咁飲/撈其他食物容易吸收好多

負責派水同食物 ?
仲有打光同收音?

仲可以做Dj
鑼鼓舞獅幫佢地吶喊助威

唔喺不嬲都熱鬧咩

嗱!我正常嫁

見到SJ上下水先
就CB表示好興奮
仲有團綜

腐女個腐字本身就係腐敗到無可救藥嘅意思
所以腐物係唔會有正常人架～

仲有偷睇

閱巴水已潛

怕左班腐女
但閱巴好似係岩岩開學冇耐

好有心機
咁你會唔會落廚煮飯架

唔會，我煮野。。。一言難盡，得我自己先會食

啱啱先夠一個月

viu tv個俄羅斯靚仔，聽講佢係gay既，入面講佢同女友相處，但佢之前節目先話自己從來冇過女友，咁姐係訪問入面果個係男友

又有得ff了

奈巴係咪同佢同校?
我以為佢會係學校風頭躉嚟

其實我唔覺得佢十分正

唔知半點同希哥而家點呢?

好 我等你

[
我愛欣宜

旭B當初有冇諗過BL POST都可以開到16？

vtc仲未執
所以…

但我入得太遲咁

永遠唔怕遲
但你係咪會比較少睇小說架

唔緊要啦幾時加入都歡迎你

點解妖狐可以咁萌

最衰我少睇漫
旭b近排有冇睇咩小說

你哋個個都睇喎好似

頭先用肉丸facebook講侵語

可以入黎討論南亞仔

我覺得佢5*

欣宜真係好大波好正

屌你句欣宜

傾多d唔訓推到post100

你覺唔覺得佢係hehe?佢真係基味濃

今個sem讀5科
5份paper
(1份仲未派guideline 有1份要寫3000字英文 1份要寫3000字中文
4個exam 3個quiz 4個gp pj 2份group report
忙到仆街

俄羅斯對hehe仲衰過中東
公開身份都要坐監
車臣既自治地區直程屠殺
反而中東有由lgbt組成抵抗部隊對抗isis, 用彩虹旗做軍旗 作為一個酷兒理論黎武裝思想既hehe真係好欣慰世界上仲有人記得彩虹旗未被自由派收編之前既戰鬥本色

唔好踢爆人地 尤其唔知人地咩處境
ok ?

以馬內利

侵

奈巴究竟有幾鍾意欣宜

侵侵侵

OK sor9

奈巴又愛欣宜又愛蝻亞妹 佢係咪已經放棄咗自己

Hakuna Matata

好正

+1，0仔

0舍猛鬼

我果陣睇報紙已經sense到似係

侵侵侵侵侵

係，英國佬最鍾意用讚你嚟串你，英國佬出名奸

我唔係從講野同動作sense到，係從打扮感應到好強烈，反而講嘢動作唔係好feel到

所以細個成日幻想有英國老公
不過髮線令人卻步

00相拒，10相吸

不用分那麼細，肉丸同英國佬種差唔多

呢樣我都覺，散發出一浸浸優雅既氣質

打扮冇咩留意 可能係佢斯文掛
我睇佢做節目都好"優雅"
隔離應該配個man爆仔仔嘅感覺

頭先ko b貼果張dealpool蜘蛛俠好正，蜘蛛俠好傲嬌，deadpool好痴漢，好sweet又好好笑

果陣佢上報，動新聞無乜講嘢，得幾個普通動作睇唔到d乜，所以都係就咁睇佢打扮

好好珍惜讀u嘅日子
我當初都覺得好辛苦
但出黎做野之後勁掛住大學生活

我都好鍾意 佢哋嘅同人張張都咁正
原來deadpool同蜘蛛俠一齊叫spideypool
但明明deadpool先係攻但個名排後

姐係你已經有心理準備佢會禿頭？

有兩篇文, 一份閱讀報告等緊我

冇

外國唔係用名分，所以唔洗理名既先後次序

咁之後呢？你諗住唔要佢呀？

你閱讀理解咁差, ive都唔收

半點巴真係唔得閒上嚟

原來係咁
但google spideypool搵唔到日本同大陸嘅同人

好想知佢點呀 唔知佢保唔保得住個小菊菊呢

佢做咩

唔好嬲侵侵呀

雨b我幫你負皮侵仔

你謀財害命唔係真係謀取害命下話，點解你要咁對佢，你唔要佢放比第二個，做乜要害佢，肉丸好慘呀

佢今晚要同好似希哥嘅仔仔約會

大陸應該有中文，日本唔知

腦補中

果然係我cp

希哥，幫半點仔仔起左個朵

誰又是希哥 ?

引到你出來啦 繼續蝦你

負評你

想問點解quote同一段留言 icon有啲會變亂碼有啲冇嘅?
係咪我手機問題?已更新連登
例如好似咁

我都係咁 好煩

我都係咁

佢話佢仔仔似edc 所以叫希哥

希哥咪陳冠希

edc得3 你食埋我個份

唔掛，希哥後生果陣好靚仔架喎

今晚應該對爆po

而家就3 但全盛時期真係冇得輸

3

而家連3都冇啦

上水了

正確 同的士陳一樣
其實五官唔算醜但就係有陣柒味令人覺得佢柒

發展成點？

如何！？

我比的士陳負分

係咪進入左人生另一階段

送俾你負皮我

係，以前真係幾靚仔，不過唔岩我，我發覺我岩既男仔，gay既機率好高，我個腐魂唔知係咪有gaydar

的士陳整容好樣衰

的士陳係不予置評

仲有tvb d仔都係
你叫我講佢地邊度醜又講唔到, 但就係柒

mean

點呀你半點? 係咪唔愉快?

咁bosco點睇?

交往中
進展 冇人地方拖左手 5秒
食飯 行海濱 食糖水 行海濱 送佢搭地鐵

2

佢個嘴好似永遠都係黑色瘀血咁

嗚呀恭喜你
但點解你送佢嘅

分享返單野先，話說前幾日行朗豪坊，見到有三個幾識打扮既男仔一齊行，然後腐魂就感應到有料到，我就見到有兩個男仔痴埋行，個樣都4或以上(睇唔到正面)時不時兩個人成隻手貼埋一齊，然後又見到一個帶紅色手繩定唔知手帶，一個帶藍色，然後一條粗一條幼，兩個人裝扮髮型差唔多，可惜好快佢地三個走左入間潮店，我唔岩入

咁型都2冇天理

因為我住果邊 佢住好遠

唔知邊度柒, 總之就係柒

嗚呀，咁都進展得唔錯喎
傾計傾成點？

嗚呀可能之後佢哋一齊係試身室gathering
我呢排冇糧食 撞唔到仔仔基情

訊號王呢？

個嘴似中毒

我覺得佢係刮刮卡

做得1線比到盡都係2
反而丁子朗有4

打茄輪打到中毒
聽聞佢賣屎忽胡囧囧先同佢分手

你去朗豪坊，好多
仲有一對喺旺角地鐵站，睇唔到樣側面都睇唔到，一個拖gip，一個拎個膠袋仔，一齊喺旺角地鐵間賣泡芙定唔知曲奇店到揀野食

好開心
唔知點講

丁子朗柒
黃庭鋒就正

唔知tvb係咪要迎合師奶口味
真係冇個睇得
j開歐美既好難j得返華人, 反而素人先最正

兩個我都覺得柒

好耐之前已經喺唔知邊度定雜誌話佢係bi

Harry Shum Jr點睇？

聽日睇戲 煙花 應該和誰看 之後真正去海灘

記得之前有巴打開po偷影同批鬥朗豪hehe拖手仔 之後俾人屌到上天花

keep住咁樣純愛應該唔會錯架喇

我比2

只能夠講佢好過黃之峰囉
塊面有d膠對眼又唔知想點
佢髮型好似d 中五畢業地產mk咁

如果我見到佢影人，真係即場鬧死佢
鄉下出城未見過世面咁，影衰晒香港人

兩個pure仔仔一齊學習變淫蕩係一件好正嘅事

4

除左衫就5, 整體拉返平均係4

兩個後面都係處，互破

有個淫蕩既仔仔帶領另一半挑戰恥度同探索新世界更令人興奮

進展唔錯 好pure
好好享受聽日呀

佢真係好型

死啦 我唔pure

我會淆底 唔夠吉士當場鬧
可能會反偷拍返佢轉頭

佢亞洲醋王黎 唔比人望仔都有

我要睇有冇fd，有fd先敢

要唔要教你催桃花 ?

你菊花pure咪得

正常呀
你都唔好比佢望

佢仔仔都好正 5

獨佔欲好萌呀

如果冇fd我反偷拍
不過會一直怒睥佢，佢嘈我先同佢嘈

摩牙

Ku囉Li假~

1都可以好姣

肉丸係咪

間中

點姣，係咪姣你

佢結咗婚有老婆喎
你講緊套劇？

你兩個鬥姣

老婆係煙幕, 意大利人先係真愛

教我呀

佢話佢果d叫參考肌肉點操

有時鬧完大交好返會一齊點蠟燭
用同一個火黎點

好複雜 多謝侵侵教路

郭炳江女婿自拍片係咁講i love u 蘋果動新聞打爆mon笑撚到我

Zayn呢 佢都算英國人 應該

我又係呢個位笑到反肚
蘋果有時賤得嚟真係好抵死

佢唔係人, 係真主既天使

…我成日偷影

我地成日係ifc百老匯同時代ua出現

求些牙珍藏

好少喺港島睇戲，應該甚至機會撞到你

肉丸有冇話要試

甚少

冇 佢話屌西好噁心

咁到時得你同個女仔？

咁堅持

屌 負責買蠟燭

佢係正常嘅hehe 但你就唔正常

就快爆po，ko b可以諗定下個po咩名

佢唔介意
總之發展唔到長期關係(冇出軌機會)既人都唔介意, 所以理論上佢都可以隨時搵個女人黎屌唔洗知會我 如果輸比女人我唯有認命
我個時幫直男含都係含完先講返比佢知

有排 咁叫咩好呢?我已技窮

agger，hehe應該專心做hehe

富強民主文明和諧自由平等公正法治愛國敬業誠信友善

你哋嘅態度真係好開放 佩服
如果我男友背住我咁做 即刻進行人工閹割

但佢之後嬲喎
佢連你ig睇仔都唔比，佢係咪真係咁大方

咁姐係佢可以食到飽先返屋企

agger
侵仔應該安守本份做個全職hehe

係咪想倒米

祝有情hehe終成眷屬
賀半點巴既

BL是世界的

即係 : 女人/直男/旅行遇到既外國人/明星名人
其他是唔得的

真係接受唔到

律法同情感分開 律法係理性之地

點知直男比佢搞完會唔會彎晒

有咩問題 ?

同個直男講佢可以屌我/比我屌 佢都唔敢上

[BL] 召喚腐男腐女hehe!!!祝賀有情hehe終成眷屬爆菊有望討論區 (17)?

肉丸嫂明明就人妻咁款，對肉丸千依百順，應該專注侍候肉丸大人

咁你開個po自己單機到1001

祝賀你㗎又唔領情 咁你諗返個啦一係

[BL]擁護習核心！狂賀六中全會順利閉幕討論區(17)

佢可以喺個po瘋狂讚美蝻亞佬

好可悲……成句野搵唔到一樣野係而家嘅香港有嘅

咁係咪要開喺時事台

[BL] 召喚腐男腐女hehe!!!希望腐女們都可以泊到好碼頭的討論區 (17)?

[BL]擁護習核心！全面貫徹從嚴治黨討論區(18)
[BL]擁護習核心！時刻牢記三個自信重要思想(19)
[BL]擁護習核心！十三億人喜迎十九大討論區(20)
[BL]擁護習核心！反貪鬥爭永遠在路上討論區(17)

呢個po嘅主角係男男真愛 腐女們只係薯仔我哋嘅感情不用理會

你發生咩事呀))))))))))))

[BL]擁護習核心！狂賀十九大順利閉幕討論區(22)
[BL]擁護習核心！堅決實踐中國特色社會主義討論區(23)
[BL]擁護習核心！聽黨指揮作風優良討論區(24)

黨見到會唔會感動得即係同性戀合法化？

[BL] 召喚腐男腐女hehe!!! 愛就是愛!不分性別男男真愛無界限討論區 (17)

就呢個啦
是咁的 因為我親愛嘅細佬同男友前排俾反同撚當街屌 自私地求集氣

中國共產黨是擁護馬克思列寧主義、辯證唯物主義的無產階級共產主義政黨。對同性戀公民平等權利的保障，對黨的唯物主義價值觀實踐有其必要性。

每次睇到呢D都好鬼嬲
關外人叉事咩，佢地又唔係做傷害人嘅事
痴撚線

我覺得我可以入黨

保持心靈熾熱, 面前外道要發獅子吼

支持

每一個hehe都應該讀一點酷兒理論, 懂一點同運的武力抗爭史, 把思想武裝起來

我哋快啲推爆佢

等我貼吓圖先

舊圖重溫時間

侵侵用薯餅洗版就會好快推爆PO

呢張真係超萌

我對眼呀

係呀萌到我